打20噴嚏後癱地 他早身亡！妻還以為開玩笑

澳洲一名男子日前在自己家中連續打了20個噴嚏，沒想到卻突然癱倒在廚房的地板上，他的老婆發現後以為是在開玩笑，但怎麼叫他都沒有反應，這時才驚覺事態嚴重立刻送醫，但經過搶救依然回天乏術。令人鼻酸的是，男子在去世的前一天告訴所有同事，自己已經等不及父親節了，沒想到之後再沒有醒過來。醫師指出男子死亡的最終原因尚不清楚，但最初的屍檢結果顯示，他的心臟有氣腫和有缺陷的主動脈瓣。

報導，34歲的男子保羅（Paul Doe）住在新南威爾斯州獵人谷（Hunter Valley），當地時間2日中午時，他一連打了20幾次噴嚏後，突然暈倒攤在地板上，起初老婆貝琳達（Belinda）以為他在開玩笑，因為保羅時常做些瘋狂的事逗家人開心，沒想到卻怎麼也叫不醒，於是意識到事態嚴重，趕緊將他送往醫院急救。
在經過搶救後，保羅依然回天乏術，醫師指出他死亡的最終原因尚不清楚，但最初的屍檢結果顯示，他的心臟有氣腫和有缺陷的主動脈瓣。保羅的同事們得知噩耗後，紛紛感到驚訝與難過，「在他過世前一天，他告訴同事們最期待的就是父親節，因為那天兒子特拉維斯（Travis）會給他一個大大的擁抱和親吻。」場面令人鼻酸。（邱奕欽／綜合報導）

個天永遠鐘意玩弄世人，該死嘅長命百歲，唔該死嘅就成日慘死收場

美人

三家姐

好慘，個仔先得18個月大

當年我都就係咁走

出埃及記

同感
小丸子作者又一例子 壞人繼續橫行無忌繼續快活，好既就生cancer早死

呢個世界根本無報應

希望只係時晨未到

啲女人好撚古惑ga

弘bee

啲女人好撚古惑架

屌 鼻敏感撚一打可以打成十個
好撚驚

上次呢，我聽講有隻藥

我最高紀錄四十六個
打到我肺痛

點解唔停左去 想打嘅時候用舌根不斷磨擦上顎，只要忍到一次，之後一定冇。不斷打係非常危險

屌你跟撚住你咁講咁做，條舌跌撚左入喉嚨

我咁做完之後會更想打乞痴

其實可以用兩隻手指夾住鼻樑卒下佢就冇咁想打

無色無臭無味, 驗屍都驗唔到既..

啲女人好撚古惑

係香港個陣都係咁 一起身瘋狂打十幾個哈痴

呢啲叫幸福死囉

你估得岩
邊有咁多ＡＣＣＯＵＮＴ留言呀
其實大部分都係。。。
唔講啦
肚餓去食野
日日元寶蠟燭真係食到悶

你識佢？篇文完全冇講過佢背景都知該唔該死
佢本身可能做好多陰質野你唔知

點跌 自己唔識唔好怪人。一係舌尖掂。由細到大都識點樣做，反而好奇點怪有人停唔到。見到有人不斷打真係好on9。

唔通你地係唔可以死忍而唔打 就算乜都唔做都可以忍倒。打之前一定會吸氣，唔好驚，順著個勢吸氣。中途動用胸部肌肉同肺部慢慢釋放壓力，緩衝最後個次噴發。初學者應該會感到成個上半身肌肉隨著想打而不斷抖動，但每次抖動都會削弱最後打乞痴嘅力量同慾望，將一段乞痴整散佢再輸出。熟左就會好自然，旁人最多覺得你個下吸氣重左小小，成個緩衝機制已經完全覺察唔倒。

誠哥仲生勾勾

METOO

無色無味無臭,打夠100個就會死

男子在去世的前一天告訴所有同事，自己已經等不及父親節了

屌，睇到呢段重以為佢有咩病事先預告自己過唔到父親節
原來係逼不及待想過父親節

我睇左幾次先明，原來佢係好期待咁解

出埃及記係打斯 egg eggs喎

缺氧

打太大力：頸椎移位、中風

但忍住谷返入去：視網膜脫落

各有風險，所以應該用適中力度打

出埃及記打足一百吓
現實可能有藥打夠廿吓就死

天意